大陸網民：「我支持中國喬丹，AJ是山寨」

加速主義

Merkel:中國成功靠創意

算啦佢就=香港柒婆

偷返來扮自己創作... 好撚野...

點睇得出係加速主義